# Chora Chinese Translation
# Copyright (C) 2003. Lin Zhemin.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Lin Zhemin <ljm@ljm.idv.tw> 2003
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chora 1.2\n"
"POT-Creation-Date: 2003-01-03 14:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2003-01-24 11:25+0100\n"
"Last-Translator: Lin Zhemin <ljm@ljm.idv.tw>\n"
"Language-Team: Greenworld Chinese <ljm@sunup.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=Big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/log/request.inc:5
msgid ""
" This form allows you to request diffs between any two revisions of a file.  "
"You may select a symbolic revision name using the selection box or you may "
"type in a numeric name using the type-in text box."
msgstr ""
"你可以在本表單選擇任意兩個版本，產生它們的 diff 檔. 請在選單中選擇 symbolic "
"版本或在文字框裡輸入版本數字. "

#: templates/annotate/header.inc:4
msgid "#"
msgstr "#"

#: templates/log/rev.inc:14
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 以前"

#: templates/diff/hr/footer.inc:19
#, php-format
msgid "Added in v.%s"
msgstr "在 v.%s 新增"

#: templates/log/request.inc:57
msgid "All Branches"
msgstr "每個分枝"

#: prefs.php:77
msgid "An illegal value was specified."
msgstr "你指定了錯誤的值."

#: co.php:65 templates/log/rev.inc:8
msgid "Annotate"
msgstr "加註"

#: templates/annotate/header.inc:5 templates/directory/header.inc:17
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/directory/back.inc:4
msgid "Back"
msgstr ""

#: templates/log/rev.inc:23
msgid "Branch Point for:"
msgstr ""

#: templates/log/rev.inc:16
msgid "Branch:"
msgstr "分枝:"

#: templates/history/branch_cell.inc:2
msgid "Branching to"
msgstr ""

#: annotate.php:26
#, php-format
msgid "CVS Annotation of %s for version %s"
msgstr "CVS 註解 - %s v.%s"

#: history.php:153
#, php-format
msgid "CVS Branching View for %s"
msgstr "CVS 分枝記錄 - %s"

#: co.php:63
#, php-format
msgid "CVS Checkout of %s (revision %s)"
msgstr "查看 CVS 檔 - %s (%s 版)"

#: cvs.php:35
#, php-format
msgid "CVS Directory of /%s"
msgstr "CVS 目錄 /%s"

#: cvs.php:123
#, php-format
msgid "CVS Log for %s"
msgstr "CVS 記錄 - %s"

#: templates/log/rev.inc:19
msgid "CVS Tags:"
msgstr "CVS 標記:"

#: templates/log/rev.inc:27
#, php-format
msgid "Changed since <b>%s</b>"
msgstr "相對於 <b>v.%s</b> 更動了"

#: templates/history/rev.inc:8
#, php-format
msgid "Changed: %s"
msgstr "更動行數 %s"

#: templates/headerbar.inc:11
msgid "Chora Homepage"
msgstr "Chora 首頁"

#: templates/index/notconfigured.inc:4
msgid "Chora is not properly configured"
msgstr "Chora 沒有設定好"

#: templates/log/request.inc:28
msgid "Context"
msgstr "包括上下數行"

#: lib/CVSLib/Checkout.php:43
msgid "Couldn't perform checkout of the requested file"
msgstr "不能 checkout 檔案"

#: config/prefs.php.dist:7
msgid "Customize tasks to run upon logging in to Chora."
msgstr "登入 Chora 後要執行的工作"

#: templates/directory/header.inc:21
msgid "Date"
msgstr "時間"

#: templates/directory/file.inc:6 templates/directory/file.inc:18
msgid "Deleted File"
msgstr "檔案已刪除"

#: diff.php:66
#, php-format
msgid "Diff for %s between version %s and %s"
msgstr "Diff 檔 - %s v.%s 和 v.%s 的差異"

#: templates/log/rev.inc:42
#, php-format
msgid "Diffs ignoring whitespace to version %s"
msgstr "對 v.%s 的 diff(忽略空白)"

#: templates/log/rev.inc:48
#, php-format
msgid "Diffs to selected version %s"
msgstr "對所選的 v.%s 的 diff"

#: templates/log/rev.inc:38
#, php-format
msgid "Diffs to version %s"
msgstr "對 v.%s 的 diff"

#: templates/directory/dir.inc:5 templates/directory/dir.inc:7
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: annotate.php:29 co.php:66 templates/log/rev.inc:10
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/log/request.inc:30
msgid "Ed Script"
msgstr "Ed 腳本"

#: status.php:19 templates/error_page.inc:4
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: templates/error_page.inc:7
msgid "Error Encountered"
msgstr "遇到了錯誤"

#: lib/CVSLib/File.php:218
msgid "Failed to spawn rlog to retrieve file log information"
msgstr "無法執行 rlog 取回檔案記錄"

#: templates/directory/file.inc:8 templates/directory/file.inc:20
#: templates/directory/header.inc:9
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: templates/log/request.inc:44
msgid "Get Diffs"
msgstr "取回 diff 檔"

#: templates/menu/menu.inc:26
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: cvs.php:39
msgid "Hide Deleted Files"
msgstr "隱藏刪除的檔案"

#: templates/log/request.inc:26
msgid "Human Readable"
msgstr "人看得懂的格式"

#: lib/CVSLib/Checkout.php:30
msgid "Invalid revision number"
msgstr "版本號碼不對"

#: templates/directory/header.inc:23
msgid "Last Log"
msgstr "最後一次記錄"

#: templates/diff/hr/header.inc:5
#, php-format
msgid "Last Log Message for rev %s:"
msgstr "v.%s 的最後信息:"

#: templates/diff/hr/footer.inc:5
msgid "Legend:"
msgstr "圖例:"

#: templates/annotate/header.inc:7
msgid "Line"
msgstr "行"

#: templates/diff/hr/row.inc:3 templates/diff/hr/row.inc:7
#, php-format
msgid "Line %s"
msgstr "第 %s 行"

#: templates/headerbar.inc:26
msgid "Location:"
msgstr "位置:"

#: config/prefs.php.dist:6
msgid "Login Tasks"
msgstr "登入工作"

#: status.php:32
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: templates/diff/hr/nochange.inc:6
msgid "No Viewable Change"
msgstr "沒有可瀏覽的更動"

#: lib/CVSLib/File.php:124 lib/CVSLib/File.php:147
msgid "No revisions"
msgstr "沒有版本"

#: templates/menu/menu.inc:13
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: config/prefs.php.dist:5
msgid "Other Options"
msgstr "其他選項"

#: lib/Chora.php:349
msgid "Other Repositories"
msgstr "其他目錄"

#: templates/directory/back.inc:4
msgid "Parent Directory"
msgstr "上層目錄"

#: templates/error_page.inc:13
msgid "Please contact"
msgstr "請連絡"

#: templates/menu/menu.inc:18
msgid "Problem?"
msgstr "有問題嗎?"

#: templates/diff/hr/footer.inc:11
#, php-format
msgid "Removed in v.%s"
msgstr "從 v.%s 刪除"

#: templates/log/request.inc:14
msgid "Retrieve diffs between:"
msgstr "產生這版:"

#: templates/annotate/header.inc:6 templates/directory/header.inc:13
msgid "Rev"
msgstr "版本"

#: templates/log/rev.inc:33
msgid "Select for Diff"
msgstr "選擇做diff檔"

#: cvs.php:41
msgid "Show Deleted Files"
msgstr "顯示刪除的檔案"

#: templates/log/request.inc:29
msgid "Side-by-Side"
msgstr "兩邊分列"

#: templates/index/notconfigured.inc:13
msgid "Some of Chora's configuration files are missing:"
msgstr "這些 Chora 設定檔不見了:"

#: templates/directory/header.inc:8 templates/directory/header.inc:12
#: templates/directory/header.inc:16 templates/directory/header.inc:20
msgid "Sort Order"
msgstr "排序"

#: status.php:23
msgid "Success"
msgstr "好了"

#: cvs.php:131
msgid "Switch to Branch View"
msgstr "切到分枝記錄"

#: history.php:155
msgid "Switch to Log View"
msgstr "切到版本記錄"

#: templates/index/notconfigured.inc:46
msgid ""
"This file controls the default preferences for Chora, and also controls "
"which preferences users can alter."
msgstr ""

#: templates/index/notconfigured.inc:39
msgid ""
"This file controls the stylesheet that is used to set colors and fonts in "
"addition to or overriding Horde defaults."
msgstr ""

#: templates/index/notconfigured.inc:25
msgid ""
"This file defines all of the cvs repositories that you wish Chora to display."
msgstr ""

#: templates/index/notconfigured.inc:32
msgid "This file defines any special MIME-type handling for Chora."
msgstr ""

#: templates/index/notconfigured.inc:18
msgid ""
"This is the main Chora configuration file. It contains paths and options for "
"all Chora scripts."
msgstr ""

#: prefs.php:86
msgid "This number must be at least one."
msgstr "這個數字要大於等於 1."

#: prefs.php:84
msgid "This value must be a number."
msgstr "請填入數字."

#: templates/headerbar.inc:32
msgid "Tracking Branch"
msgstr ""

#: templates/log/request.inc:23
msgid "Type:"
msgstr "格式:"

#: templates/log/request.inc:27
msgid "Unified"
msgstr "統一格式"

#: templates/log/rev.inc:31
msgid "Unselect"
msgstr "取消選擇"

#: templates/log/request.inc:18 templates/log/request.inc:38
msgid "Use Text Field"
msgstr "請選擇或在右邊輸入"

#: config/prefs.php.dist:33
msgid "Use last viewed file or directory at login time"
msgstr "登入時直接瀏覽上次看過的檔案或目錄"

#: prefs.php:133
msgid "User Options"
msgstr "選項"

#: annotate.php:28 templates/log/rev.inc:9
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/log/request.inc:60
msgid "View Branch"
msgstr "瀏覽分枝記錄"

#: templates/log/request.inc:54
msgid "View revisions on:"
msgstr "瀏覽版本記錄:"

#: status.php:27
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: prefs.php:118
msgid "Your options have been updated."
msgstr "選項更新好了."

#: templates/log/request.inc:35
msgid "and:"
msgstr "和這版的 diff 檔:"

#: templates/log/rev.inc:6 templates/history/rev.inc:4
#, php-format
msgid "by %s"
msgstr "作者 %s"

#: templates/diff/hr/footer.inc:15
msgid "changed lines"
msgstr "更動"

#: lib/CVSLib/File.php:292
msgid "day"
msgstr "天"

#: lib/CVSLib/File.php:292
msgid "days"
msgstr "天"

#: templates/error_page.inc:14
msgid "for further information."
msgstr "以獲得進一步的信息."

#: lib/CVSLib/File.php:291
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: lib/CVSLib/File.php:291
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: templates/log/rev.inc:39 templates/log/rev.inc:43 templates/log/rev.inc:49
msgid "long"
msgstr "長格式"

#: lib/CVSLib/File.php:290
msgid "minute"
msgstr "分"

#: lib/CVSLib/File.php:290
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: lib/CVSLib/File.php:294
msgid "month"
msgstr "個月"

#: lib/CVSLib/File.php:294
msgid "months"
msgstr "個月"

#: templates/history/branch_cell.inc:6
#, php-format
msgid "revision %s"
msgstr "版本 %s"

#: lib/CVSLib/File.php:289
msgid "second"
msgstr "秒"

#: lib/CVSLib/File.php:289
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: templates/log/rev.inc:40 templates/log/rev.inc:44 templates/log/rev.inc:50
msgid "unified"
msgstr "統一格式"

#: templates/diff/hr/header.inc:13 templates/diff/hr/header.inc:14
#, php-format
msgid "version %s"
msgstr "%s 版"

#: lib/CVSLib/File.php:303
msgid "very little time"
msgstr "不久"

#: lib/CVSLib/File.php:293
msgid "week"
msgstr "週"

#: lib/CVSLib/File.php:293
msgid "weeks"
msgstr "週"

#: lib/CVSLib/File.php:295
msgid "year"
msgstr "年"

#: lib/CVSLib/File.php:295
msgid "years"
msgstr "年"
